停停停,你地重溫多次元朗黑夜先啦

香港人為左大眾利益,香港福祉挺身對抗暴政
眼見警察同黑社會有糾纏不清既關係,義理永遠都係市民一方
點會仲有人動搖,點會仲有人善忘
示威者已經係名正言順,敵人唔同你講仁義道德,反而有風向要和理非,同前線割蓆,你地係唔係食左懵仔丸呀
唔該大家企穩陣腳,唔好咁易俾人搖倒啦
再重申今次係長期抗爭,唔好因為閒言閒語而改變立場
大家專注一樣野就夠,就係為香港前途奮鬥
同路人之間永不分化,不割蓆!

推

不分化 不割蓆 核爆都唔割

對準警黑政權不分化！！

不分化 不割蓆 核爆都唔割

再重申今次係長期抗爭,唔好因為閒言閒語而改變立場

無論做咩都好
大家目標都係一致
自然同道!
小學生都識既道理,屌你地而家爭來爭去做乜柒

係,政府每日開記招擾亂視聽
大家一定要專心一意,唔好俾言論影響
仲要影響返人呀

推到你地每個都重溫段片一次